console.log("Aqui funcionando con Nodemon")
var jsonQuery =require('json-query')
var requestJson=require('request-json')
var express = require('express')
var bodyparse= require('body-parser')
var app = express()
app.use(bodyparse.json())




app.listen(3000)
console.log("Escuchando en el puerto 3000")

var port = process.env.PORT || 3000;
var path = require('path');
console.log("Escuchando en el puerto:" + port)


var urlMlabRaiz = "https://api.mlab.com/api/1/databases/techumxlas/collections"
var apiKey = "apiKey=gAEct4cCHzdDKHJnqbdikj2F-JovLHR-"
var clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "?" + apiKey)



//Lista de los idcliente
app.get('/v1/cliente', function(req, res) {
  clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + '/cliente?f={"idcliente":1}&' + apiKey)
  clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
    res.send(body)
  })
})




//Obtiene cuentas de un cliente especifico
app.get('/v1/cliente/:idcliente', function(req, res) {
    var idcliente = req.params.idcliente
    var idcuenta = req.params.idcuenta
  console.log(urlMlabRaiz + '/cliente?f={"cuentas":1}'+'&q={"idcliente":'+req.params.idcliente+'}&' + apiKey)
  clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + '/cliente?f={"cuentas":1}'+'&q={"idcliente":'+req.params.idcliente+'}&' + apiKey)
  clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
    res.send(body)
  })
})




  app.get('/v3/comercios', function(req, res) {
    clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + '/comercio?f={"idcomercio":1,"latitud":1,"longitud":1}&' + apiKey)
    clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
      res.send(body)
    })
  })


//Obtiene los usuarios registrados
app.get('/v4/usuario', function(req, res) {
    clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/usuario?" + apiKey)
    clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
      if (!err) {
        res.send(body)
      }
    })
})

// Valida si ya es usuario
app.post('/v4/usuario/login', function(req, res) {
    var idusuario = req.headers.idusuario
    var password = req.headers.password
    var query = 'q={"idusuario":"' + idusuario + '","password":"' + password + '"}'
    clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/usuario?" + query + "&l=1&" + apiKey)
    console.log(urlMlabRaiz + "/usuario?" + query + "&l=1&" + apiKey)
    clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
      if (!err) {
        if (body.length == 1) // Login ok
        {
          clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/usuario")
          var cambio = '{"$set":{"logged":true}}'
              console.log(urlMlabRaiz+ "/usuario?" +'q={"idusuario": ' + body[0].idusuario + '}&' + apiKey, JSON.parse(cambio))
          clienteMlab.put(urlMlabRaiz+ "/usuario?" +'q={"idusuario": ' + body[0].idusuario + '}&' + apiKey, JSON.parse(cambio), function(errP, resP, bodyP) {
              res.send({"logged":true, "idusuario":body[0].idusuario, "nombre":body[0].nombre})
          })

        }
        else {
          res.status(404).send('Usuario no registrado')
        }
      }
    })
})


// Registrarse como usuario
app.post('/v4/usuario/alta/:idcliente', function(req, res) {
  var idcliente =req.params.idcliente
    var nombre = req.headers.nombre
    var idusuario = req.headers.idusuario
    var password = req.headers.password
    var confirmedpassword = req.headers.confirmedpassword
    var query = 'q={"idcliente":' + idcliente+ '}'
    clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/usuario?" + query + '&'  + apiKey)
    console.log(urlMlabRaiz + "/usuario?" + query + '&'  + apiKey)
    clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
      if (!err) {
        if ( body[0].idcliente == idcliente) // Login ok
        {
        //  clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/usuario")
          var cambio = '{"$set":{"logged":true,"nombre":"'+req.headers.nombre+'","idusuario":"'+req.headers.idusuario+'","password":"'+req.headers.password+'"}}'
          console.log(cambio)
              console.log(urlMlabRaiz+ "/usuario?" +'q={"idcliente": ' + idcliente + '}&' + apiKey, JSON.parse(cambio))
          clienteMlab.put(urlMlabRaiz+ "/usuario?" +'q={"idcliente": ' + idcliente + '}&' + apiKey, JSON.parse(cambio), function(errP, resP, bodyP) {
              res.send({"idcliente":idcliente})
          })

        }
        else {
          res.status(404).send('Usuario no encontrado, registrarse')
        }
      }
    })
})



app.get('/v2/movimientos', function(req, res) {
  var idcuenta = req.headers.idcuenta
  var idcliente= req.headers.idcliente
   var query = 'q={"idcuenta":'+idcuenta+',"idcliente":'+idcliente+'}'
    console.log(query)
  var filter = 'f={"idmov":1,"fecha":1,"descripcion":1,"importe":1,"idcomercio":1}'
  clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + '/mov?' + query + '&'+ filter+ '&' + apiKey)
  console.log(query)
  console.log(filter)
  console.log(urlMlabRaiz + '/mov?' + query + '&'+ filter+ '&' + apiKey)
      clienteMlab.get('', function(err, resM, body) {
      res.send(body)
    })
  })



app.post('/v2/movimientos/alta',function(req, res){
        var idcuenta = req.body.idcuenta
        var idcliente = req.body.idcliente
        var query = 'q={"idcuenta":'+idcuenta+',"idcliente":'+idcliente+'}'
        var clienteMlab = requestJson.createClient(urlMlabRaiz + "/mov?" + query + '&'  + apiKey)
        console.log(urlMlabRaiz + "/mov?" + query + '&'  + apiKey)
        var nuevoMov = req.body
        clienteMlab.post('', nuevoMov, function(err,resMLab,body){
            if(!err){
                res.send(body);
            }else{
                res.send(err);
            }
        });
    });
